{"labels":{"Add":"加","Delete":"删除","Item":"项目","Added to Your Cart":"Added to Your Cart","Unlimited availability":"不受限的可用性","Qty":"数量","Your Personal Product List is currently empty.":"您的个人产品列表目前为空。","Add item(s) to your list":"将项目添加到您的列表中","Personal Product List":"个人产品列表","Unit Price":"单价","Not available":"无法使用","Select two or more for comparison":"选择两个或多个进行比较","Insight Part #":"Insight 部件 #","Added":"添加","Your price":"您的价格","Actions":"行动","OPEN MARKET":"公开市场","Add products using the field above or visit a product detail page.":"使用上面的字段添加产品，或访问产品详细信息页面。","Continue Shopping":"继续购物","Continue to Checkout":"继续结帐","Part(s) added to your list.":"零件添加到您的列表。","View, order, compare, add or remove items from your personalized list":"查看，订购，比较，添加或删除您的个性化列表中的项目。","Added to Personal Product List":"添加到个人产品列表","Product part number":"部件编号","Stock":"库存","Reserved":"保留","This item has been deleted":"该项目已被删除","Insight #":"Insight #","Add to Personal Product List":"添加到个人产品列表","Add Part to your list":"将产品添加到列表中","Compare now":"现在比较","Part deleted from your list.":"该产品已从您的列表中删除。","Approved Item":"批准项目","Separate multiple part numbers with a comma.":"用逗号分隔多个零件号码。","Mfr part #":"厂家部件 #","Undo delete":"撤销删除","Go to cart":"去购物车","Add to cart":"添加至订单","CSI":"CSI","Add to compare list":"添加到比较列表","COI":"COI","Select 2 or more to compare.":"选择两个或多个进行比较.","Quantity":"数量","Please enter a valid part number(s):":"请输入有效的零件号码。","Part number(s) already exists:":"产品编号已存在:","The price displayed will be prorated in the cart based on the remaining agreement period.":"显示的价格将根据剩余的选择加入计划时间在购物车中重新分配。","Company Standards":"Company standards","Mfr #":"制造商＃","Total":"总计","Please enter a valid part number(s).":"请输入有效的零件号码。"}}
